我老母: 都係特朗普夠痴q先治到刁近平個傻佬

[img]圖片網址[/img]主動堉上前 幫維尼 除褲 o[url][url]網址[/url][/url]ce
即刻 含丫 奶丫 wr333

警務人員子女關注組

而家阿平係落重注係拜登到, 靠佢一招番生
先前落注落韓國瑜搞台灣, 俾香港收左皮,
今次到拜登